飲太多咖啡會醉

唔知第幾杯

狗冇得飲

汪汪

我岩岩買左2條裙 同一件外套

返工shopping?

我收咗工啦

睇住中毒

其實如果兩邊都係劈既話
咖啡傷身啲定酒傷身啲？